安裝絞盤可能需要一點時間，並且通常需要一個特定於ATV的支架，但這並不困難。讓您的亞視更加堅固的六種方法|泰勒·弗里爾/戶外生活| 2020年9月17日|科普
目前我們在這個國家沒有什麼問題——五個。時間線：特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|艾倫·布萊克，JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報
一個多月前，十大巨頭成為第一個推遲賽季的大型會議。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
後來，耶魯大學和皮尤研究中心的一名研究人員進行了單獨的測試，也發現幾乎沒有證據支持這一說法。如果選民對在民調中表示支持特朗普持謹慎態度，那麼他為何表現優於共和黨參議院候選人|Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報
另外，TripAction的首席執行官表示，商務旅行最近有所回升，但自2月份以來仍下降了約80%，而3月份下降了90%。企業如何為美國選舉結果做準備| Alan Murray | 2020年9月16日|財富
但巴比倫要求我們多做一點：它希望我們同情巴比倫評論：喜歡開槍的警察的愚蠢生活|梅麗莎·萊昂| 2015年1月9日|每日野獸
每個人都被困在電梯裡，脾氣有點暴躁《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
小阿比讓和小寶寶西莫斯的嬰兒劇怎麼樣？”《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
我有點困惑，他對我關於他的商業活動的問題做出了多麼友好的回答。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
斯卡利斯簡短地說了幾句，沒有添加什麼實質內容，說家鄉的人最瞭解他。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸
這是最奇怪的，當他那樣演奏時，他臉上露出最迷人的小表情。德國音樂研究|艾米·費伊
不到十分鐘，露營地就被拆散了，我們的小部隊開始行進。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
一個四歲的小男孩看到一隻死狗從池塘裡被帶走，感到極度悲傷。兒童的方式|詹姆斯·薩利
斜眼可以向外看，但是板條像雞籠裡的板條一樣緊密，小豬無法出來。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
還有威沃，他是一箇中國小男孩，我們經常送他下煙囪為我們打開前門。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾